Na-s-gi hi-a a-ge-yo-nv-hi ge-sv-gi U-gv-wi-yu-hi u-nv-nv-i, a-le u-li-ni-gi-dv ge-sv u-da-nv-dv-i, ka-no-he-s-gv-gi a-le da-de-yo-hv-s-gv-gi na-su-li-go-gv-na U-gv-wi-yu-hi u-tse-li u-gv-wa-li ge-sv-i, Tsa-ni u-tse-li di-da-wo-s-di u-wa-sv a-ga-ta-hv-gi.
